one more two more 屎忽大過菠蘿

屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿屎忽大過菠蘿

傻咗？